（警世）認清事實：醫護不可能無限期罷工

好多人話HAEA自揭底牌好on9，無論如何一定要罷到肯封關爲止
但都要明白一啲事實：

1 萬一社區大爆發，封關已經無用
2 萬一疫情嚴重加劇，醫護人員無可能無限期罷工
3 疫情會隨時間加劇
4 連緊急服務都停埋已經係終極手段，無得再升級，唯有靠其他行業都罷工先可以擴大規模

所以同普通嘅罷工好唔同，宜家我哋係每日都同時間鬥緊、博弈緊

結論：
1 係原定去到7號嘅罷工計劃中，儘量遊說最多嘅醫護人員參與，增加罷工嘅力量，速戰速決
2 大家要明白醫護人員罷到咁上下都要搵位退場，到時希望大家諒解同埋唔好互屌，支持醫護人員嘅所有決定
3 push其他行業接力，最大機會係運輸業，佢哋需要大家嘅支持

否則，兩日後：醫護開始少人罷，連登屌曬鬼，無其他行業接到波，社區好似大爆發，香港玩撚完

支持醫護一切決定
總之罷到一半停係on9

我唔係吹淡風，更加唔係五毛
只係打定底，唔想落唔到台

呢場疫症唔係剩係關醫護事，而係全香港人既事！

幾日後，預咗一定會有分歧，到時都要處理

push

一早知佢哋急

冇錯，唔可以無限淨係叫醫護一路罷落去直到2046，佢哋都需要適時進退，唔希望連登搞到佢哋難做，進退失據

爆到七彩班支那人都唔敢黎到時封關意義已無

支持醫護任何決定

支持

我知有啲人係想freeride，靠醫護罷工令港共跪低，但真係唔現實

其實今次罷工無詳細計畫，罷得好求其

到時都要轉議題打，唔係再講封關，疑係講減慢社區傳播

不過咁樣罷都撼動唔到港共，都幾灰

咁都求其，準備咗幾多知唔知

支持醫護一切決定
罷係佢地決定罷, 之後點做佢地自己決定就得了
CHILD 登班人得把口
唔好理佢地

其實係好即興，一個禮拜準備，仲要每日睇住政府出招，其實捱唔到幾耐，宜家關鍵係大家要幫佢哋搵位着陸

死都係藍絲醫護死先
我想問有咩輸？

一日你就想撼動到？無返三幾個月都唔得啦。
其實今次罷工工會無考慮過會員心理質素。亦無計算過長期罷工要點行

無衝突，係做咗好多嘢，但的確係好即興同好倉卒

全力支持其他行業加入罷工

香港好大鑊

支持罷工醫護任何決定

只要佢地平安就ok

推
唔好要醫護孤軍作戰好冇？

其實已經係好大突破，醫護罷工呢個道德關口衝破到，已經算係咁，唔好諗住一步登天

最差係完全無計畫過long term 要點行。
而且好多醫護都淆哂底，工會低估左心理質素

想封關就係為咗防止社區爆發
當已經社區爆發咗 就冇乜必要再用罷工嚟迫使政府
因為封嚟已經為時已晩
Between 支持醫護決定

師兄心水清 但重有連登仔係唔明白

區選點解大勝?

齊心lo

唔係無plan，而係無可能long term到，今次係第一次試工會組織嘅真。罷工，已經算係咁

其他行業D罷工動議過緊接緊力,依家停只會令罷工胎死腹中

沒撚錯

罷工全港市民抗共抗疫

其實冇可能一次罷就威脅到政府
.
未必要淨係睇最終目標達唔達成到 有好多時有好多支線打左你都未必知
.
今次罷工嘅另一個目的係令更多行業加入工業行動
你見巴士工會都慢慢起緊
.
如果想有成果就唔可能太心急

最on9係講明一爆發就會返崗位，咁罷黎做乜，即係等於我同老細講我依家罷工，但係當有生意果陣我就會返嚟做嘢

咁多p牌同五毛狗係度帶風嘅

拉啦

同機場果招一樣

等大家自己放棄

need to have REAL 大三罷！

推

呢個post一定要推 比更多人明白醫護人員

連登要出力幫手足，將所有責任入曬林鄭數

起我底plz

罷工醫護固然是付出了許多，但唔代表其他人俾的意見係無用，參與罷工的醫護請認真諗一諗，你地究竟要用咩手段，用咩談判技巧，先達到你地想要的效果。
同埋樓主的標題唔一定是真確：由反送中到今日，有咩係唔可能？點解要否定無限期罷工的可能性？
你一路漏水一路又唔關水掣，就算停止罷工返去醫人，你覺得你醫得返晒啲人咩？

最低限度都要plan 罷一個月啦，唔係咁天真以為罷一日，一星期林鄭會妥協？

認同

係呀係呀係呀 表達下自己意見又話五毛

邊鳩個人會理連登呀。唔好諗住連登仔好重要先得架-，-

封關都係其次
連PPE都冇返乜撚工呀成班黑護奴隸死賤種

速戰速決

我覺得個前題係我哋唔係用局外人身份去叫HAEA點點點
而係我哋點樣一齊work out件事
唔認同醫護呢個時候停，唔緊要
屌，都唔緊要
但真係搞唔掂嘅時候，唔好落井下石

明白，無限期罷工係自損三千，be water, 勿死守

社區爆發就快嚟，醫護一早講明咗唔可以比真香港人有事

支持醫護一切決定

錯，佢地低估左醫護心理質素，個個都淆。佢哋只要堅持最多一個月就贏曬。

而且有民意支持，超過6成，但好似無乜宣傳，罷工醫護好似唔知咁。根本好多人支持佢地

冇可能長期罷工，但復工都要安全至上

破窗效應

Support anyway

全力支持醫護 佢地罷唔到既時侯
就係各行各業開始罷既時候
係互相配合 唔係互屌
社區大爆發既時候 全民要真真正正大三罷

的確唔重要
但都係一個平台去表達意見啫

係有民意支持，但都要keep住評估
好老實講，捱唔到幾多日
罷工嘅人點都會開始少
咁我哋就要諗一個solution
唔係就去屌醫護

必要時一定要硬，堅持

運輸業
金融業
...

其他行業三罷都冇用
依家要武裝革命

支持醫護決定

佢揸住個權邊有咁易放手
定係你話少人參加呢樣

老實講，連登唔重要，我絕對唔認同
呢到係所有人搶輿論同spotlight嘅地方
好低估連登影響力

但最低限度都捱一星期啦，而家一日喎？點講都講唔過去啦

無論醫護做乜 都支持

咁都叫求其？你都批評得好求其

你今日開始 做個action plan 嚟睇下，等其他公會參考

支持醫護所有決定
但希望會有其他工會接力

五毛你收皮啦
只有藍屍先會稱呼醫護做黑護
露底啦你

非常同意運輸巴打要接力！

【撐醫護，撐到底！】我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！

由今日開始 幫醫護搞移民

佢有講撚錯咩
奴隸

但唔封只會有更多人嚟 無論社區爆唔爆 都一定要封 咁樣先可以杜絕源頭

所以要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

Gay巴 都唔識 都唔知你係人定鬼

以子之矛，攻子之盾
唔可以俾林奠得逞

我打定底姐，我估罷多兩日盡㗎喇，無可能落到下個禮拜
你要記住，呢班係醫護人員，叫佢哋罷一日已經係集齊天時地利人和幾百年修爲先做到
就算外國工運傳統再勁嘅地方，醫護罷工嘅底線都係唔停緊急服務，我哋已經打破曬

唔同 on9比喻
疫情爆發醫護唔埋位，成個香港一獲熟
有生意你唔埋位只係老細無左單生意，關我撚事

你要攬炒定認輸 爆唔停就乖乖哋醫人 然後中招死? 關唔封 無限病人醫條撚呀 你醫得黎你已經染病死撚咗啦 係我就唔撚醫 一齊死仲好 ON9

到時輪到全港罷工
要再勇武多次

我又覺得唔駛咁快諗搞唔掂ge, 有呢個念頭係因為已經打定輸數今次係會失敗, 如果諗住會嬴ge, 就唔駛諗搞唔掂會點la. 同埋另一個角度, 而家都唔係諗搞唔掂的話究竟要點做的好時機啦

唔好再講「支持」醫護罷工，係就一齊罷

多一個五毛

醫護加油

屌你老母，公務員罷工未啊

有個建議唔知work唔work
公開講明去過支那嘅一概唔醫
非香港公民都唔醫

不過對醫護嚟講一定好難咁樣做
Any肥支持醫護

先評估下會員心理質素，例如可以罷幾耐。
然後再plan 一星期，兩星期，一個月咁。
政府拖你，你都要識變先得㗎。

講真，如果個個都淆，罷得一兩日，不如唔好攪，比政府睇哂底牌，一次佢啋你有味

睇清楚佢講嘅 爆發咗嗰陣時封唔封關已經冇意義

你知唔知工會好頭痕架
進退兩難啊宜家

最擔心係之後有大型秋後算帳

佢要炒人邊個唔淆
你試下比著你係我地 分分鐘工都唔敢罷啦

封關都要 要防上面啲人落嚟醫
你唔塞咗源頭 無限感染 各醫院一定超負荷
到時係玩死班醫護
仲要前提係佢哋gear麻麻

封關仍然有佢一定意義

支持醫護

不完美，可改善

Agree, 真係社區爆發嘅話，佢哋無可能會仲罷。
病毒唔分黃藍，唔通真係見死不救？醫護真係好偉大

如果一社區爆發 唔通仲要求醫護咁樣罷工咩
本來要醫護罷工就係要逼林奠封關以減低社區爆發既機會

Push

同意
要谷人數

真係社區爆發嘅話 其實封左都唔會好得幾多

咁簡單問
如果個19正苦繼續斷你物資
去到連口罩都冇既時候
醫護仲番唔番到工?
果一下算唔算罷工?

尊重醫護任何決定

點解一開始唔評估下呢？例如如果政府拖你，你要下一步點做。而家咁樣你話下次政府啋唔啋你？仲令到其他工會都淆底唔跟你罷

其實可以第三階段嘅,不過睇你肯唔肯姐,到時爆起上黎幾千人感染,醫護就翻翻工,床就係得咁多張,醫護可以決定邊啲人訓床. 另外有大陸人要送去隔離14日嘅話就送去附近差館由佢地最齊裝嘅帶去隔離之類嘅行動,甚至可以同其他工會合作,架空政府俾落黎嘅order,不過實有人道德感召覺得呢啲行為好狗咁解姐

咁難怪林鄭唔封關
拖到爆發咪即刻有人復工囉

予期接力，不如依家即刻一齊同醫護一齊擺，大三擺

林奠同緊你地玩緊rush hour
醫護除左集體遞信根本無下一步棋
依家要搶左道德高地先，先可能之後保得住份工

唔好潑冷水先
等疫症爆發果陣
封關已經無用

我支持HAEA, 佢地唔係專業, 只係做住學，學住做

今次係要 鬥快，唔只對政府
係同 社區大爆發鬥快
如果社區傳播己成，封關仲有咩音思，罷足一年又有咩用？到今時今日都仲要死守？

社區爆發其實封關係冇咩用

當然認同，我覺得大家要全港同心封關，唔好推哂俾醫護，我地要發動遊行罷工等行動

既然社區爆發 就會同支國一樣 點醫都唔會醫得完 當香港有人醫好咗 支國繼續輸入病人 最終死嘅係醫護 咁醫黎有咩意思

其實約唔約到其他公會一齊罷工？
利伸有入工會

咁咪唔好攪囉，講真，而家罷得一日仲衰，仲影響埋黎緊想跟嘅工會。人地見你咁淆，你話罷唔罷好？

我淨係記得如果社區爆發 政府 林鄭 中央要負上全責

但政府一定係諗住拖

如果今次都自己放棄埋
以後真係橋埋手等美國打救就得了

我認為地鐵同巴士公會已經有聲音出現
政府要拖
絕對應該拖到佢地開始行動

嚟一次社區大停頓

支持
大家一齊罷啦好無?

之前個個連登仔話罷得遲，而家又話求其，連登仔真係難服侍

局外人講真係好容易
我認真
我哋日日諗到爆曬頭
唔係咁容易架

點會呀？
一樣會落嚟經香港走
如果香港未俾人封

剩靠醫護唔得, 要發大其他公會或三罷之類

support

其實依家要勇武上場

罷定唔罷都支持醫護，做錯嘢嘅唔係佢哋，佢哋做咩決定都有諗過。

邊似得嗰班巨嬰做錯晒嘢仲要下下衝出嚟lur地發爛渣要淋病老母錫錫。

無講錯呀全撚部都係敵人黎，同黑警一樣等級唔撚死都無用，我地連登仔先最有用

醫護「罷工」第三階段：超合作運動

由諗住罷既第一日開始，都應該預想到會出現呢個case 嫁啦，請尊重佢地既決定

好睇會員意願有幾強烈

唔係咁簡單，如果政府拖你一兩個星期，你都無plan 過呀？

人數係重點

一定要谷大人數

轉軚了
已成condom

講到尾 都係bargaining power 唔夠
冇決心既 其實可以番屋企

沒什麼好兩難，參與得 ge 都知道起碼會罷5日，咁咪起碼都要罷埋呢5日去囉。
但如果而家就縮，罷唔足5日，某程度上係出賣左勇敢踏出罷工第一步的醫護，佢地係衡量過願意付出罷5日的代價黎參與呢件事，所以正路係應該起碼罷足5日先再算。
希望工會有理事睇到我呢個意見可以認真考慮下...

反正你放班人落來遲早爆煲都係死, 一於買舖大d, 訓身盡地一煲啦, 香港人!
其他工會一齊啦

如果疫情嚴重加劇，我建議醫護人員離職補命

blocked

之前又叫人即刻罷 罷得慢

而家又話人罷得求其

又要快又要完美 連登仔真係好難服侍

合理分析，其他行業如運輸及教育要接力罷工向政府施壓

認真
邊個縮沙就開名批鬥
縮沙即係陷其他罷工同事於不義

唔應該而家停
甚至討論停都唔應該

你討論停嘅話

連同林鄭討價還價嘅牙力都無

不如話點解香港人咁廢，呢刻仲淨係識返工

1 萬一社區大爆發，封關已經無用

>>> 第 1 點已經錯啦

其實我身邊仍好多人home office 或停工，或者過年去台灣依家都唔返來
剛剛食飯間茶仔初一開到依家，都決定下星期唔開晚市
病情擴大已唔係醫護罷工問題，而係所有人都會想停工
無人會想係疫區生活
再擴大的話，有少少積蓄無供樓既都會考慮離開一段時間

幾時先食住個勢搞大三罷

唔係，但最低限度政府如果拖你一兩個星期你要點做都有諗過掛？有無做評估啲會員有幾淆先？呢啲可以罷工前計畫定

一向罷工係最忌有二五仔

只得醫護當然唔夠照
仲要其他行業出來罷 接力

感激醫護人員 絶對支持你們
雖則我主觀願望趁依家個勢 大三罷

最怕係醫護復工
日後一定俾醫管局算賬

no
好多簽罷工宣言都係50 50，心大心細，諗住罷一兩日算
要有退場準備

教育界嘅我表示唔使返工
可以罷咩

希望可以一齊罷

真係要其他行業一齊黎先得...

得運輸有D 聲氣

呢下沒大台 自己罷又係沒用

ching 有point. 同埋講真，就算要心底裏想停都唔係講晒俾對家知架吓嘛

支持

咪就係，講就無撚敵

今次目的係封關，777 任何訴求都係唧牙膏，己經迫到佢淨返一倏條出路比大陸人 逃出生天。

話緊你哋呀兒登仔，批評人就叻，批評人嘅你係邊個工會㗎？？？

真 視野太短

無計，其他工會進度太慢

邊個退場就開名批鬥
罷罷吓有人縮沙真係聽仆街

一日你想政府跪？西方民主國家都唔得啦

支持佢地一切決
感謝佢地罷工救港

應該全港罷工 減少人傳人機會
唔好加重醫護負擔

罷到疫症退散

情願你地到時移民都唔好而家走出黎自己set 限期

如果係咁，以後都唔會再有下次罷工
成個工會可以收皮

開左個靚頭喇，而家到你地接手

所謂既罷工唔係淨係得醫護參與
明明一d 對疫情爆發好關鍵既行業例如入境既同事 運輸業連發動罷工既人手都無既時候 又點迫政府收手

點解未諗清楚就罷?
仲有依家罷工人數根本唔夠

靚po
我支持醫護一切決定

其他公會進場未

全港一齊罷

同意, 執行嘅唔係我地, 但我知道每個決定其實都好沉重, 好大責任, 所以醫護諗過之後, 咩決定都會支持
但所有責任, 都係政府果一邊, 佢防疫已經做得好慢好差, 而家仲係度曬時間

因為已經爆左水候水侵左, 所以閂水制都已經無用

一事意氣

人哋開始做野啦，咪話星期六開大會傾囉，點知你一日話收皮

如果大陸人繼續走落嚟點算？
最後做到死嘅係邊個？
咪就係醫護
依家繼續罷工
救緊嘅係香港人
同時亦都係醫護自己條命啊
你都唔想社區大爆發之後做到死㗎？
詳情請睇武漢醫護人員

清算就一定㗎啦

所以要其他行業接力

真 · 大三罷

直至光復香港

真 依家真係唔適合返工 如果真係再三罷宣傳力度要大 近依一兩個月行動d文宣都幾少 連濃牆直程好似消失左

弱撚智既思考，今次罷工誘因都唔係政治同道德，係生與死問題，你班白痴嘈乜撚嘢，死緊一兩件，深藍都同你罷

林鄭心諗: 捱過就無事

其實係
要另外搵方法
政府唔封我地搵人封
醫護自己出信最人說服力
前線彈以證明好多支那人特登來香港醫
而且keep住講大話唔肯透露去過邊度見過咩人
懷疑已經社區有傳染，所以强烈建議其他國家停止再比任何人經香港出入佢地國家

人數係夠，但心理質素未去到足夠罷工，好多都淆底

林鄭：垃圾一早睇死你地

連登仔真係講就兇狠

而家罷左咁多人 已經有好多想罷但唔掉得低病人嘅醫護 百上加斤 你要佢地日做十幾小時 一對廿幾個病人 有冇人幫佢地先？

一個禮拜搞到個大罷工已經好快 而且大部分醫護都係冒住俾人秋後算帳同掉低病人同同伴嘅風險黎做

要俾到威脅政府一定係全港大三罷 但講左咁多個有冇做到先？

個撚個行業都話計劃計劃 但講咁耐都冇人帶頭出黎

而家有行業帶頭 又俾你屌plan 唔夠

咁果d 係個別簽宣言的醫護的決定，而佢地事實上的確有自由決定係咪罷足5日定罷 1 日.
但工會今次係做左大台，而佢地公告天下的計劃係罷足5日，貿然改plan 是會令好多參與的醫護大失預算，亦有失工會作為大台的誠信

再退一步，即使而家係有社區爆發，都只係單位數字的確診case.
間屋冇錯係開始水浸，但未至於大爆發式水浸，如果再唔趁而家迫政府關水掣，停止啲水係咁湧入黎，咁香港就真係玩完架啦

人數其實唔夠
仲維持到最基本服務

Support

支持 叫醫護長期罷既 有冇人自己份工可以長罷

推
各工會係時候吹雞?

香港人唔應該將個波交晒比醫護去做封關嘅籌碼，所以一定要支持醫護所有決定

不過我好肯定其他公共服務會接力罷工

香港7百幾萬人諗住freeride 一萬個醫護
其實罵果啲人羞唔羞恥

工會實力係累積返嚟
每次罷工都係一場博弈
你可以睇吓啲工運歷史同理論
如果乜都無慢慢收人，等到100%ready先罷一次冚家鏟嘅，係唔會發生
同樣邏輯，你唔通話唔好遊行，唔好勇武，等到大家累積到可以一鋪收政府皮先出嚟咩？
都係要處理進退問題
呢個就係社會運動嘅特性

由一開始就需要全民三罷

加油

又唔駛批鬥咁極端，基本上我地都無權批鬥。
份工係人地ge, 風險亦都係佢地承受，我地能做ge 只能夠係俾意見

萬一疫情嚴重加劇，醫護人員無可能無限期罷工
Why not???

罷工就係要有攬炒決心
同無恥嘅政府就係要冇底線
你居然要set 底線 擔心輸民意???

我地感染咗 死咗
絕不怪醫護!!!!

拉

人哋之前己經有實名 投名狀，有計劃地比會員表態，依家根本唔係淆底問題，係 地區傳播鏈已經整形。

臨場縮沙嘅人 一定有 但只係小數

點解之前大三罷好似重易搞過依家有工會

唔係改plan，而係講緊7號之後點落台

我覺得政府可以拖一星期
醫護動搖自動瓦解
政府係咁諗
跟住情緒勒索

反正香港人唔會放火堵路驚你有牙咩
睇佢死款要等深圳封關先做野

你要明白當政府肯定唔會讓步封關，將市民條命擺係賭枱上面
救到香港市民嘅得翻賣命嘅醫護手足
佢哋唔會好似政權咁冷血由市民自生自滅

其他工會接力啦喂

其實點解香港一爆發就唔洗封關，我覺得支那狗都仲係會黎，如果唔封咁支那爆足一年你一定要陪佢爆足一年，封左關就唔洗理佢爆幾耐，我地解決到就完
btw如果到左爆發個陣，唔好怪醫護，係大家都無盡力自行封關

支持醫護，自己都要入工會，幫醫護接力

假如真係社會爆發，應該好多真香港人受害，醫護為左香港人取消罷工係接受既
當然最好梗係唔好有社區爆發
但仲有問題係醫護5大訴求唔係得封關，仲有醫護防具不足，最驚變左喺醫護間都爆發

為時尚早，不用擔心太多。
就算要諗點落台，也不是在連登傾。ching 你明ge.

是但啦
命係佢哋嘅，鍾意點用就點用
我自問就冇資格叫佢哋罷定唔罷

啱 要有心理準備
今次係經驗 為日後大三罷準備

推其他行業一齊罷工

唔係話爆發就唔洗封關，或者封關變咗無用，我唔係咁嘅意思
不過，爆發之後，封關唔係最急切嘅agenda，呢個係事實

封關幾時都有用

社區爆發還社區爆發

都要源頭減廢先架

認清事實：大三罷無發生過

其實大家都盡咗力係攬炒之母實在...

叫人無限期罷個班根本係on9
唯一可以支援到醫護嘅方法除咗文宣
就係其他工會尤其海陸空運輸即刻一齊罷

依家壓力醫護食哂,對家輿論對準佢地黎啄
要將個局由醫護vs政府變成全香港vs政府
真大罷工要即刻馬上發動,唔可以再拖

再咁落去一定冇得贏

點解一個助養組織可以完全無人知 無人推

幫手推下啦 又係大家話助養開始式微
有人做又無人推

事實係咁唔代表你可以立即揭開底牌比對家知

林鄭一早睇穿哂啦
所有野都拖
你估佢唔知

一日郁唔到金管局 郁唔到中國走資條路
無論做咩佢都係唔會驚

香港人唔返工好似唔得咁

打底啊朋友，我唔想兩日後成個連登熱門係度互屌啊

抗爭好似玩梗拔河咁
你一鬆少少手
佢就會扯你落深淵㗎啦

唔好示弱啦屌你地班人
佢堅企 你地就要更不仁不義

公會之間係唔係應該要傾好先
依家傾都唔遲
公會罷 我罷

萬一社區大爆發，封關已經無用

你講架喎

刻不容援啦 工會講咗好耐㗎啦 冇得再拖

你係有point
駁你唔到
交比醫護決定，點到支持

點解爆發咗就冇用？
就係爆發咗你地先更多籌碼同政府拎返你地應得既野
例如資金同保護衣物等等

工會真係要快d 比左唔少時間

打少陣飛機，認清事實，香港人係怕死，如果唔怕死一早推翻政府，明知救班人，自己都中招，仲好大機會感染屋企人合家產，你會唔會救個同你三唔識七既人，害死你屋企人

民主黨即時彈劾行政長官
成立影子政府
先處理疫情
調查政府口罩儲備去向
後處理警暴及反送中運動
起碼迫保皇黨企係市民到
佢投反對今屆立法會派口罩都救佢唔到
最大黨唔該做下野比啲執政意志

其實就算唔講到出嚟，你覺得政府唔知醫護最後都會返返工咩？唔好當呢個政府on9先得㗎

呢個政府奸撚到出汁，呢招拖字訣根本無得輸

佢同你鬥長命死都唔封關最後兩個結果：

1.醫護堅持無限期罷工，社區大爆發病患無人救，香港人滅絕=港共政府贏

2. 醫護返返工，政府贏

你話可以點？

可唔可以全城大罷工，因為疫情基本上太嚴重

起碼巴士同入境要罷啦 巴士一罷一定對所有上班族有影響 就算三罷唔到都真係可以減低社區爆發 入境罷左個關有得唔封咩 係到屌醫護 人地為左香港為左我地搵前途較飛 你地仲係到翻工 唔識接力 又話港鐵前線好黃嘅? 屌你地啦 除左聯署簽名嘅車長

又話陪醫護罷工? 香港人

你覺得罷到一半跪低唔會秋後？

工會成立好耐，係好急，唔係求其
有連登仔話即罷，唔好等初十添

我唔係醫護 條命係佢地自己嘅 想繼續陪伴侶生存落去定變成銅像 只有佢地自己有權決定

其他行業都要罷

想問有沒人肯定到罷到幾時先封？

拒絕欽點
立即雙普選

可唔可以一齊罷

成日都擺唔正個心態既, 不論係某部分連登仔定其他人, 你唔想醫護停罷工既, 咪諗方法幫佢地繼續落去囉, 依家屌黎屌去有意思咩, 屌有用既林鄭早早收左皮啦

不論係接力又好, 造返好支持醫護既社會氣氛都好, 醫護係無咁大壓力既情況下咪可以繼續落去囉

依家其實就係其他工會出聲既最好時機, 就算無辦法短時間搞罷工都應該出份聲明話與醫護同行

push!!!

你完全係冷氣軍師嘅口吻
唔好諗到咁ideal啦好嗎
第一次罷工你想有幾完美？個個都邊學邊做
得一星期準備罷工行動，仲要做埋心理評估？
笑大人個口，講緊一星期內先登記咗一萬個會員咋
當我地萬能啊？無限資源？
呢一萬幾人，唔少都係口號式抗爭only咋
依家社區感染散播嘅速度快過預期
真係改變跟唔上變化囉
沒有從天而降嘅英雄
只有挺身而出嘅凡人
Before工會成立前，佢地都係一班普通打工仔咋
你又expect佢地有幾識玩政治呀？
屌柒同路人你就叻

支持醫護，其實其他行業應該接力罷工

所有人罷工 政府郁唔到
咪贏

無限期罷工
由得藍絲ot
真正做到死

其實其他人行業罷都好重要 入境同海關去左邊

好認同你講嘅嘢
大家唔好教工會做嘢.
到而家為止我都好欣賞佢地每一步好有智慧.

千祈唔好講「你要返工送死冇人會再撐你」依類說話
衰就衰我地心軟.
但要我地爭取成功一定要其他行業接力.
如果發動自己果行罷工, 我地先可能爭贏

支持醫護界任何決定

黃色經濟圈其中一環，建立工會文化
醫護界做得好好，多謝你地

up

其他行業嘅工會接力

我懇請你們不要被仇恨支配自己

應該做

罷工要野貓式行動
殺政府措手不及

沒有從天而降嘅英雄
只有挺身而出嘅凡人

難得有班手足第一次發動到真罷工，規模仲要唔小又有影響力，點都支持

咁唯有返到有肺炎 呢世都唔使返

不要將所有責任推給醫護 要令中港巴士司機罷工。
我知道要人無條件罷工很難 因此要成立罷工基金 令到中港巴士工可以無限期罷工
我都會捐錢

今日先第二日，可唔可以俾d支持佢地，已唔係怪責，佢地已經押埋自己前途，行左出黎無人想失敗，俾建議係好，但可唔可以客氣少少

中斷斷氣 姐係比敵人繼續榨壓
咁樣你地都可以繼續比人削醫療開支
因為政府知道你地一定會妥協

希望到其他人接力

好認同 推

成班唔係醫護什至工都無返既人係度指指點點
搞鍵盤罷工梗係易啦, 咩都唔考慮就咁叫人罷工

絕對支持HAEA所有決定

到呢刻 都唔罷係咩原因 有咩緊要得過自己條命

全港大罷工

永遠支持醫護
永遠支持香港人

算啦, 你地想俾支共清算自己就唔阻你啦

係 至理名言

講明去到五就五
之後就要搞精確罷工
不入隔離病房 抽中就罷
係咁簡單
林鄭想社區大爆發 就比社區大爆發佢
如佢所願 我死而無憾

林鄭唔封關 咪就係 應對 醫護罷工
等到大爆發 你地自然就會停止
反正市民終有一死
佢冇任何損失

So fking ture
無論醫護點我都支持

我希望D當事人唔好睇連登就覺得自己錯左
做自己想做GE自己條路自己揀 唔好理人講乜

冇事既人會唔敢黎 有事既人會沖落黎 就係咁簡單
你明知自己中招 你信支那醫院定香港醫院？

同意 香港人只要一拖得耐 就容易善忘 著重眼前望遠少少都唔撚得

班垃圾就係睇中依一點

因為我哋嘅對手唔係港共 係中共
單靠香港點撼得贏世界最大犯罪集團

講得好

勿以事小而不為

所以關一定要封 即使社區爆發都好
唔封關等於無限量病人
封關都叫做有個病人人數上限

打開口牌唔係太大問題，最主要係個運動有冇exit strategy

依家HAEA都未出聲話會停止罷工
個個就出晒嚟屌咗先
你地把臭口真係好撚乞人憎
見到你地啲comment都心灰
繼續踩我地啦
七百萬人靠我地一萬人去同港共政府bargain
你地數口真係精叻

死咪死囉
如果講咗咁耐唔罷工
有埋工會 都唔立即行動

死嘅係大家嘅共孽 大家嘅報應

Sad but true

支持醫護任何決定

我驚復工之後班仆街老屎忽藍屍逼良心醫護行先

支持醫護想俾人秋後算帳既決定

係
太多唔關事知一半嘅人亂𨳒

一日HA唔公開講唔會秋後算賬，一日都要罷工，醫護返去幫完佢捱就俾佢地炒咁撚on9？係我就當辭職算

推 全民三罷

係你先算

唔封關有排你你做

醫護五大訴求，封關只係其一，要求無秋後算賬都係其中之一，貿然返醫院捱完等佢炒，我寧願當而加辭職

依家唔可以淨係醫護出手，醫護界已經踏出第一步，其你界都要陸續嚮應，接醫護下一步。

曾幾何時我哋嘅策略可以兩句九個字...

宜家係要全港罷先有用

你就求其，籌備左好耐，之前連登埋怨佢地罷得遲

起碼罷到醫護有足夠保護

岩呀，P牌仔講野最叻，你自己出黎搞呀笨柒

巴士司機、空姐、入境處/海關幾時罷

你都係5毛黎架 死曱甴 一早block撚左你條仆街含家橙

講得好！！！！！！！

好多工會搞緊

簽名收左佢皮先

支持醫護一切決定

保安清潔都好似重災行業
但藍多過黃，好難搞咁

真

1.人已經有問題，封關點會冇有，至少唔俾感染者不斷來港先，入面爆出面入，唔洗3月香港三份一人中

要記著醫護唔係因為怕死做逃兵先要罷工

去到社區爆發佢地番去幫手無可口非

支持你地一切決定

問題係政府擺明等爆發 之後就「情理上」逼返醫護復工

到時封關冇意義就一定

問題係我認為一定要企硬 爆發前唔封就全面罷工大家一齊死撚晒

驚疫情自己消失之後秋後算帳個d其實冇野好驚 做醫護要移民容乜易

支持唔係靠把口

大家不斷叫人上 自己又唔罷 同食人血饅頭 起人鏈推前線去死無分別

就係我唔係，結果係佢地自己衡量，但如果佢地決定繼續罷，如果佢地有基金要支持罷工醫護生活，我每個月都肯捐，佢地準備移民算啦

無論有咩決定 我地絕不割席

落乜撚野台
痴線

快撚啲全民三罷啦！

贊同，所以關一定要封

怯, 你就輸一世

罷工罷到封喵關為止 再等就嚟唔切

其實而家大陸人已經係足不出戶
點解香港人仲可以返工
仲要搞幾耐....

結論第1點,其實呢幾日再多醫護罷都冇用,因為政府都知佢地會返去開工,仲點會同你deal

我好同意，而家已經到晒臨界，但唔係林病到，係我地，好明顯底牌完全不能令條柒閪動搖更多，我地罷工肯定不能持久0-0（呢個真係事實），一定要有其他公會接力和一齊努力先鬥得贏條臭閪，仲要快，因為熱力一過，5毛進場，要再集氣真係好困難。

如果感染個案超過40宗就暫停罷工？

就算爆社區都係要封關先，唔係點搞

但係唔理醫罷護唔罷工，政府一日唔封關，都係會社區大爆發
所以我覺得係:
1. 醫護堅持無限期罷工，都係社區爆發，「香港人滅絕」or「政府跪」
2. 醫護返返工，都係社區爆發，醫護死埋，「香港人滅絕」

問題係點樣增加逼使政府跪既可能性

弱智唔好擔大台啦
一d談判技巧都無
累死曬肯罷工班醫護
復工都係等清算
game已完

點都好
尊重醫護手足

不嬲前線決定冷氣軍師只可以比意見

佢哋罷，就會大爆發，其他行業就逼住一齊罷

But 如果真係大規模性爆發 除咗美國佬疫苗打救真係唔知可以點

支持醫護任何決定, 包括想俾人秋後算帳

721831101111

社區爆發左＝唔封關都得？
唔係咁計掛。就算社區爆，唔封關都係冇用架wo. 醫護自己諗啦

接力！其他行業工會呢？

最好定個日子大家主動同醫護一齊罷

1 萬一社區大爆發，封關已經無用
第一點已經唔同意

個問題根本唔係無限期擺工可唔可行 而係呢一刻咁快就同政府講定我哋會有底線抗爭 自揭底牌根本係on撚柒99 咁柒婆點會理你哋 同販民呢廿幾3十年有底線抗爭乜都爭取唔到同一道理 本來今次第一次大規模醫護擺工 政府根本唔會知你哋去到幾盡 一定會有所顧忌 點都要同你哋傾回應下你哋 依家政府知你哋有包袱根本就唔使理你哋 傾都唔使同你哋傾

唔同意你咁講

但醫護做咩都支持，無人可以要求你地去送死。

平常救人同拎自己條命來救人係完全唔同。

爆到7彩你地辭哂職，我都無野講。

一定要封關止咗血先，你唔止血點救都死

社區爆發更加要罷
真香港人冇需要犧牲

呢個post 就真係有建設性啦

兩睇
佢都唔可以俾你大到

唔可以整係醫護罷

班空姐係咪靠醫護罷工
好比國泰港龍爭氣啲
你地班空姐繼續飛支那 同777幫凶冇分別

呢樣嘢講咗半年有多....

林奠條仆街不惜社區爆發都要保住自己面子

攬炒

好

全港一齊罷
（講咗半年）

總之HAEA點話點好！
我全力支持！

本來政府唔知你哋會去到幾盡戓者可以 但你依家講明一有社區爆發就停止擺工 佢使乜理你 我唔係話到時應唔應該復工 而係你呢一刻咁早講定我哋會有底線抗爭自揭底牌根本係on撚柒99

睇咗呢個post真係心情舒暢好多 睇膠都費事派比班仆街仔

成班冷氣軍師 又唔去罷工 問佢有咩貢獻 又話運動內爆眼被自殺 依家講緊封關囉 屌 都唔知係咪想分化 運動就識兄弟爬山各自努力 封關要罷工就變哂冷氣軍師

我都想講 咩料！

其他香港人呢？

其實如果政府喺社區爆發嘅時候又唔封關，又唔理醫護罷工，由得我哋香港人死。我哋可以做啲咩。

唔通真係要等班藍絲去革命打鳩政府？
其實而家政府唔理香港人死活，已經冇後果。

其實唔駛 3 日，香港醫療體系會冧檔，大家都知，本身就唔多夠人。

推 支持醫護既決定

政府嘆慢板，睇死班醫護升級吾到行動，都係用拖字决，睇下ha可以挨到幾多日。林鄭企硬，下一步可以點？其他工會下星期接力？到時英美都封香港關，所有人都去吾到外國

未必啋你。

一邊飛支那一邊等柒婆封關
柒婆笑到最後

人地星期六開大會啦

Agger

仲等多半個禮拜??? 聽日啦屌

機場入境海關公共交通可唔可以配合一齊罷呀？

我地醫護頂唔到好耐架咋

就算未有決心罷都麻煩加入工會啦好嗎

社區爆發，深圳都封鳩你啦。

我支持任何醫護決定
但係你地打曬開口牌，對你地好不利
有咩 策略放係心入面得，唔洗放曬上網

我唔係要你地講醫護加油呀
我要你地同班醫護一齊罷呀

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

加油呀

一直以黎香港人淨係識返工，今次醫護罷工已經係好大進步

林鄭根本玩鬥氣, 宜家佢一定搏爆發自己乜都唔洗做
自揭底牌依步係行得唔好
btw 醫護肯罷工已經尊敬

社區一爆就自然會死城化,根本唔駛其他行業罷工啦.

我想講，我地香港已經同中共撕裂，如果吾係無一個政府會咁想殺死呢代香港人，佢地淘汰呢班香港人，再係大陸入班人係好易容ge事！！！

所以我覺得醫護搵之峰幫手搵外國傾洽，每個國家都想有醫療人才加入，所以佢地呢班醫護好有價值，又可以幫佢地搵條後路，吾洗驚秋後算帳。

例如：如果有日呢班罷工醫護用專才計劃離開香港時，外國可以加快完成手績給提供津貼等。

原因有三：
1）吸引更多人罷工！醫護個個有技能，想走吾難，加上個香港依加變成咁，好多人都灰左，但如果外國肯優惠呢班罷工醫護比佢地更易移民，分分鐘會令藍絲想一起罷工，為自己搵多條出路

2）有多一條路比醫護，保障佢地可以係無後顧之優做任何野，分分鐘可以包括埋5大訴求！！！
仲有吾識體諒的人都係藍絲，洗鬼理佢地咩意見？

3）林鄭政府一下子比咁多人材流失，打破整個醫療體系，你估中共，香港人同世界會點睇林鄭？？香港引以為傲的醫療技術一直都係班中國人覺得最有價值的一樣野，你估佢地會點睇林鄭一個人攪到成pat屎出來？？要將個波傳番比林鄭

其他工會要快

你岩

兒登仔:即罷啦 仲等

罷左之後： 罷得好求其 應該一早要有long term plan

邊罷邊籌備啦
冇得等㗎啦
死咗件藍屍
又有醫護舐舐地嘢

講真係好撚易嫁

兒登仔把口最撚叻叻

罷得急又俾連登仔話求其架啦

無論醫護决定如何，都支持 !

罷工期間
要鼓勵士氣，搞活動，唔好淨係叫口號，請願
最好創造機會俾市民去支持你哋
例如，市民叫外賣俾醫護食？

收集意見，講下平時唔同院就有咩不足
搵律師，搵工運人士，講下點用法律保障自己
傾下工會以後可以做咩

長期進行有限度罷工
輪流返工、罷工
將醫療系統壓力拉到最盡

正解
齊上齊落不嬲唔係全醫護
係全香港人
一齊努力呀香港人

同意 我地可以有意見但最終都要尊重醫護決定

推！兄弟爬山！

又開分化post

有冇辦法 將所有入香港境嘅中國人 有肺炎病徵 改送去解放軍醫院'

邊到分化？

根本係香港人都急，係個仆街政府唔急咋。

太遲封關，一堆肺炎case又冇口罩返工等同送死，到時共識就係攬炒

同意 接力罷工！

唔係求其，係勇氣同承擔
短時間做決策要求封關，講明社區大爆會停止罷工。無事嘅話，醫護用自己份工前途為香港擋左一劫；有事嘅話，醫護搏埋條命返崗位救人。
香港人唔好比佢地孤軍作戰

推
大家做好心理準備

下？仲有得返轉頭咩？你唔罷到底 一定秋後算賬，到時乜都冇贏過

好似幾有道理
社區爆發之後應該真係除左救命之外全部罷 反正都返唔到工架啦

佢唔撚封關 你返崗位送死救得幾多件？一車車支那肺炎人落嚟喎

罷一個月好基本

罷兩星期就停之前既心機就白費

我意思係假如社區爆發都未封關 其他人都要參與罷工(雖然而家開始仲好) 增加壓力逼佢封關

到時醫護要做咩都好 都唔好怪佢地

你條廢柴幾時出嚟罷工呀

講得啱
所以要盡快入第三階段 各行各業大罷工
尤其是係巴士、黨鐵，佢地都係最直接受害者，好有叫價力

支持醫護手足決定

泛民大勝同香港人大勝既關係係邊？

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

個solution就係一齊罷
但係無人理

柒婆心諗理得你地死，又唔係佢自己需要公營醫療服務，佢繼續同你拖落去到最後影響返唔少大眾市民睇醫生時，終有一日都要運作返。到時佢又可以Spin然後Blame班醫護製造民意對立。搞到比人感覺做錯嘅係班醫護，廢老又會覺得醫護黑心無良，柒婆又贏。
```

支持晒

放心 不會秋後算帳 請返回工作單位

個標題打得唔好

我都唔應該用分仔呢個term

其實咁樣有位可退，我覺得幾高招。

罷足一個星期，政府都唔做野，跟住話開始見到有社區爆發，醫護停止罷工，跟住將問題比返政府 "I told you so", 之後拎埋道德高地醫病人。

想問罷工有冇糧出

希望呢段時間大家幫手做文宣
AirDrop又好 咩都好
大家要齊上齊落 一齊罷工
救嘅係自己 救嘅係香港
一日唔封關 一日情況只會更嚴重
有醫護 入境 空姐 任何運輸
一齊罷就可能迫到政府封關

幫你罷工既同事 真係多謝工會唔少

其實唔少好似我依啲咁
唔係最前線嘅科.
但都拎前途擺落去罷工.
所以唔係咩變唔變成銅像.
希望唔好再咁講, 前線果班已經好辛苦, 其他香港人有冇幫手一齊罷?
只有一齊罷先會幫到最前線果班.

無。
而且肯定會影響加薪點
所以先有九成人無罷工，甚至有逃兵

都有少少失望 我係777睬你有味
佢唔現身就係睇準你食硬你。

我覺得社區大爆發返去開工OK,但可以唔洗set到去七號，條件不達成就罷落去

我地罷！
但更需要一個平台去集氣支持醫護

支持 尊重醫護決定

唔係2日LO 完!!一星期先LA !!
而家講呢D!

呢幾日實大把“病患者”發聲呻自己無得睇病好慘
埋怨醫護

Agree

而家係一兩日。。。

不，其他工會加入，星期六已有幾個工會開會，計劃下星期罷工。醫護頂埋今個星期就得

推呢個

肯罷嘅醫護都有包袱 冇可能長時間罷落去 唯有靠大家再接力

佢地罷工唔係為咗咩
只係為咗自己唔好感染
淨係呢個理由就夠罷到2046

其實洗乜要求見林鄭 佢有心一早見啦
而家應該加速多啲人罷工先有本錢

下一階係所有運輸物流業？
係咪應該叫埋小巴、的士、貨車司機一齊罷工？

運輸入境海關加油！！！

想醫護企硬 但尊重佢地嘅選擇

其他行業補上輪流罷

即係咁
你同幫政府維穩有咩分別？

thats wrong
we hope less patients would be affected
not only becoz of ourselves

所以一定要趁未爆之前加大力度.

運輸業

話爆發後封關冇用係好on9

仲有海關同入境處等嘅公務員

g chi 醫護決定

推
應該尊重醫護嘅決定

齊心 一齊整鑊勁 好過慢慢搞咩接力
一齊搞先最有威力

為邊個都好 罷工大家得益

又話九巴罷工？

學返85

大三擺 齊上齊落 自己香港自己救

唔只講秋後算帳,
醫護依家防護衣同gear都冇爭取到,退場咪者係送死

[醫護核爆] 5名護士出現武肺病徵被隔離

721831

要俾港共班賣港賊 見到香港人既意志
大三擺 show佢hand
封關救港

所以咪話唔夠，一係唔好罷，一罷起碼幾個星期，直至訴求落實

下一階係所有運輸物流業無限期大罷工

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

希望一齊擺到幾日 最緊要規模夠大 聲勢要夠大 就算時間短 之後返番工都可以
依家我地係求生 救香港 訴求好清晰

全港罷

其實岩

肯撚定定要搵位退 淋病成功等撚到社區大爆發 醫院無人唔撚得 臭閪淋病又贏

頂撚盡罷到周5 社區爆發無得等

一定要三罷

始終係香港第一次罷工 最緊要係其他工會一樣跟住

多你一個醫護唔多得d嘜 唔需要為非本地死

挨到星期五先
同意要有人接力嘅打算
對住林鄭HAEA放軟姿勢都未必係壞事
軟硬兼施啦
點做都唔割呀

全港大罷工

高調五毛 BBBBBBBBBBBB (#146030) 原來改左名叫 陳曉怡

唔該晒巴打fc

認同
其實到緊急服務都停埋，之後醫護罷工無得再升級
呢場仗要全香港一齊打
其實海關入境罷工有冇得諗 (如果佢哋肯)

你都識講
[red]萬一社區大爆發 封關已經冇用[/red］
你再自己睇下農曆年間內地旅客入境人數
黎緊會發生社區爆發係必然會發生既事

咁而家仲只係要求封關 係咪智障?
動用全社會既政治能量換黎一樣冇用既嘢
點解仲有咁多人可以唔明

4萬人一齊罷一日 跪左係度啦

唔係話醫護罷冇用，但入境罷影響係較immediate

除非佢諗住完全開放邊境/黑警做埋入境嗰份

不過港共同777可能硬到唔理醫療系統失靈

入境罷工＝自我封關 (理想中)
但如果堅罷，唔知港共會唔會癲到要黑警頂入境個位

一早block Q 左你啦

大爆發都要封
唔通想每日多幾百個源頭飛落黎播毒？

如果政府見到咁都唔跪
姐係攬炒
點都好，一定支持醫護

我諗佢地有諗過，但
1。執行太難
2。太多口實比人插（選擇性醫治同黑警選擇性執法無分別）
而家嗯個方法我覺得算係可以做到嘅野之中最可行
但輿論一定唔可以停，要不停解釋

On 9
起底 block

林鄭擺明會用道德綁架玩死醫護
因為你地係專業
所以一定會用病人福祉壓落你地到
未有人出事就話你地會令到人出事
到時有病人得唔到適當救援就係你地既責任
所以一定要諗定之後既路

醫護罷工開咗個頭，大家可唔可以接力？吹風吹咁耐等夠未啊香港人！畀人睇死做奴隸嘅HA員工都做到罷工呢一步，你地可唔可以做返啲嘢？撐唔住啦！

跟返計劃去罷，到7號假如社區大爆發，將所有責任歸咎林奠，然後歸位嚴陣抗疫。
有病就去警署搵林奠，無病就罷工停擺香港

人病咗就係最大武器，狗唔敢主動郁你，到時化糞師都出現埋，警署變成疫區

算啦我都放棄, 唔會再出Post吹棒醫護...They deserve what they deserve...

造神？

其他工會快d做野！
配合一齊先可以！
趁而家中央亡緊
香港人團結呀！

你一個代表哂？

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

即管試一次 等香港人完全覺醒 走既走 頹既頹

全香港人都要出力。
繼續支持醫護

半年啦屌 咁耐以來其他行業有幾多人罷心照啦 有幾多人入工會呀
唔自動自覺根本比政府撳住黎打

係呀

到時要轉口號做 五大訴求 缺一不可

推 同意

慳啲啦

推
無條件支持醫護

9成冇罷工都仲cut呢樣cut嗰樣，應該本身人手都已經好緊絀

所以由醫護帶頭，引發三罷。三罷發動，就可以大大減少街上人流
一黎爭取政治訴求，二黎抗疫

已經有其他公會一齊做
幾百萬香港人，團結一次，求大家

罷工係有糧出，點解唔罷？

PUSH

所以罷到覺得無用就推人入去送死?
當人condom?

但政府依然唔跪

拉
冇啲大志

依家仲要玩齊裝先復工
你係政府驚唔驚??
未驚過啦

P 牌cant vote

其他行業一定要響應，但無晒影

推推推

要推！

你唔罷之後仲多船彈返香港要收

罷工，攬炒，分化，返工，全家中疫症死

柒婆只要拖多幾日搞到大爆發就可以輕鬆解決罷工

罷工根本係香港無用，成班都返工撚。
只有勇武先係唯一出路。

隔離post 仲有醫生on99咁話唔忍心簽完到返去開工，你話死未

唔buy 但唔割

照你咁講，社區大爆發咪仲好，反正香港醫療有upper limit幫唔到幾多人，到最後啲有少少錢香港人咪同而家啲中国人一齊走去外國求醫(買希望)，窮j就搏自己唔中或者等死

香港人最叻喺壓榨中爆發極限打通小宇宙

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

唔好再討論搶購乜乜柒柒，醫護放返第一位

撐醫護！